（突發）景林村有手足被拉

有無人知佢叫咩名？

立場有live

姓洗或薛

直播聽到(好似)冼俊希？

冼俊希 / 薛俊希
聽唔清楚
見到佢有gear

push

推

屌好心痛

發生咩事?

鏡頭見到係搜緊身

又係將軍澳？